# SOME DESCRIPTIVE TITLE.
# Copyright (C) YEAR THE PACKAGE'S COPYRIGHT HOLDER
# This file is distributed under the same license as the PACKAGE package.
# FIRST AUTHOR <EMAIL@ADDRESS>, YEAR.
#
#, fuzzy
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: \n"
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"POT-Creation-Date: 2022-11-03 14:48+0100\n"
"PO-Revision-Date: 2025-02-28 15:03+0800\n"
"Last-Translator: Mark Stone <Mark@kram.com>\n"
"Language-Team: \n"
"Language: zh_CN\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"X-Generator: Poedit 3.5\n"

msgid "Always off"
msgstr "总是关闭"

msgid "Blink Record Led"
msgstr "闪烁录像指示灯"

msgid "Blue"
msgstr "蓝色"

msgid "Brightness"
msgstr "亮度"

msgid "Brightness Standby"
msgstr "待机亮度"

msgid "Cancel"
msgstr "取消"

msgid "Change LED display settings"
msgstr "更改指示灯显示设置"

msgid "Channel number with leading zeros"
msgstr "带有前导零的频道编号"

msgid "Channelnumber in Standby Clock"
msgstr "待机时钟中的频道编号"

msgid "Channelnumber in Standby off"
msgstr "待机关闭时的频道编号"

msgid "Channelnumber/Clock in Standby Clock"
msgstr "待机时钟中的频道编号/时钟"

msgid "Clock always"
msgstr "时钟常显"

msgid "Display/LED"
msgstr "显示屏 / 指示灯"

msgid "Enable led"
msgstr "启用指示灯"

msgid "GigaBlue Setup"
msgstr "GigaBlue 设置"

msgid "LED"
msgstr "指示灯"

msgid "Led Deep Standby"
msgstr "深度待机指示灯"

msgid "Led state Deep Standby"
msgstr "深度待机指示灯状态"

msgid "Led state HDD /dev/sda active"
msgstr "/dev/sda 硬盘活动指示灯状态"

msgid "Led state HDD /dev/sdb active"
msgstr "/dev/sdb 硬盘活动指示灯状态"

msgid "Led state RUN"
msgstr "运行指示灯状态"

msgid "Led state Record"
msgstr "录制指示灯状态"

msgid "Led state Standby"
msgstr "待机指示灯状态"

msgid "No"
msgstr "否"

msgid "None"
msgstr "无"

msgid "Purple"
msgstr "紫色"

msgid "Red"
msgstr "红色"

msgid "Save"
msgstr "保存"

msgid "Show clock in Deep Standby"
msgstr "深度待机时显示时钟"

msgid "Show on VFD"
msgstr "在 VFD 上显示"

msgid "Time mode"
msgstr "时间模式"

msgid "Update Date/Time"
msgstr "更新日期/时间"

msgid "Yes"
msgstr "是"
